# Api_Cuento_NodeJS

Es una Api básica escrita en lenguaje JavaScript desarrollada en el entorno  NODE JS.
 La función de la API, es que  el usuario ingrese una palabra y la api busque en el cuento una palabra y realice una frase, indicando de que nodo fue realizada .